SIM card router

$500-700筆值 有咩推薦？

Tplink

你要 3G、4G 定 5G？

同埋你既需求如果真係要插 sim card 既router 既話，呢個價位買唔到，呢個價位只會買到插 sim card 既 modem

4g tp-link mr200 7百幾 好似幾好

blocked

加多少少買水貨M1

原來行貨水貨差成千